好想大量購入呢隻咖啡

暫時剩係見到7仔有

贏唔贏到starbuck?

冇得比

冇人知

日本間間便利店都有
相反香港

呢隻咖啡真係好好飲

巴打識貨！

連登有冇同好知邊到有得入貨呀？

我都係一田買大量咋

一田有？？？

7仔好貴 17 18蚊

7仔成日無貨 得返d細支裝 但先相差1蚊

巴打隻手

勁好飲

識貨 勁好飲

我都留意到